喂，臭猁狗，係你地喇，入嚟啦

屌你地老母啊

樓主熱狗

樓主仲小氣過班痢狗

當熱狗入黎話唔係嘅時候，猁狗就有機會入黎做人型蜈蚣屌我地割蓆

你在下一盤很大的棋

會唔會冼腳比斜恩